新iPad $3188，政府派錢用嚟買ipad 算

垃圾
要買都問iPad pro 啦

收到錢都出咗下一代ipad